點先可以識到隔離鋪個男仔

有時佢去廁所都會見到佢經過
點先可以識到佢
利申 非gay

嗌外賣唔夠數唔送問佢一唔一齊嗌

咁應該去男廁定女廁

佢做咩鋪頭先?

我一個人翻
佢地一群人出去食lunch

d貨放得太高拎唔到叫佢幫幫手

關事 ？

借豉油

殘廁

問佢借暖水有冇得諗

咁污糟

有冇扮工巴絲

無

放假去佢鋪頭買野
之後R水吹問佢記唔記得你

係交友app識到個女仔
一直都幾好傾，
我唔知係咪佢遷就我既關係
我地好似都傾得幾夾，想法都接近
特別係佢又幾靚（睇相）
一個鍾意打籃球同睇英超既女仔
直至早幾日
我地玩左個遊戲，就係互問問題
到我問佢家庭既時候
佢先夠膽講佢係新移民
佢所有朋友都係深圳
香港除左返工放工都冇乜野做
佢話佢講野有口音等等
老實講我有小小介意
因為本人對內地都幾反感
有問過佢幾多歲落嚟
佢唔肯答，估計係落左嚟三至五年到
咁多位，畀你地會點諗？

中飛

跪求

扮野借文具，

我都想學下識男仔

求吓你唔好成日偷望我啦

我同你無可能㗎死肥婆

點解阿